共產黨：香城Online咁好玩，咪整多幾副本畀你地打

連登仔1日得24個鐘

［size=6]咪睇下你地咁多副本打完仲有無心機打主線囉[/size=6]

五大訴求？你地好快唔記得架啦

連登仔繼續打副本囉

屌醒啦大家

推

五大訴求、缺一不可